外交部發言人趙立堅：印中邊境地區形勢總體穩定、可控，責任不在中方

印度與中國邊境近日發生嚴重死傷，傳出印軍20人身亡、解放軍43人死亡或受傷，印中兩國的緊張情勢持續升溫；對此，中國外交部發言人趙立堅今（18）日指稱：「中印邊境地區形勢總體穩定、可控，責任不在中方。」

口交部啲發言人真係好鍾意呢個手勢

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

呢個撚樣真係好蛇頭鼠眼 一臉匪相

同武漢肺炎一樣

笠水都講到自己風度翩翩
淆底都玩花式

支共：我科完水之後應該可控

成個地痞流氓

係

形勢危急, 失控, 責任不在印度